Nikon 啲設計咁撚肉酸

新個Z系 光學唔差啦，但個look成碌鳩咁

z鏡真係堅柒

唔好同我爭屌柒Nikon條Line好喎

我邊處有同你爭?

樣又柒
spec又差
AFD 冇自動對焦接還用
對焦又喳
膚色又黃
公關又差
我要部range finder 樣嘅 Fullframe 呀！

鏡身樣衰真係好大問題